美斯算唔算是敗走西甲，恥辱離隊

好老實，足球上，我美斯踢波真係數一數二
，但論智慧，佢真係冇咩頭腦。

係最高峰離隊真係冇人會話佢，偏偏今年冇左西甲，歐聯俾人大炒的時候恥辱離開。

佢永遠在最不應離隊的時候宣布離隊，總是咁樣做，俾人感覺輸唔起/敗走西甲，
美洲盃又係咁，一輸波就話要退出國家隊。

點解你唔可以醒少少呀，美斯。
點解唔可以贏住西甲之後光榮離隊，偏偏要輸撚咗個西甲先走呀。
我唔洗你三連霸，最少你贏個歐聯先走都好呀

我之前仲一直讚你，呢十幾年無論人地開咩價都唔走，因為對球隊忠心。
屌，依家主動走，我點樣同你兜呀

巴塞又係，之前一直J緊有人情味，
恥笑皇馬，卡斯拿斯無情雞，依家牙蘇話唔想走，要做後備帶新人都寧願付清條數都唔俾人做後備。其實佢仍然有世界一線前鋒既水平。
美斯服務咁多年，冇功都有勞，人地要走點解唔可以好來好去，係都要要告鳩佢

美斯敗走西甲敗走歐聯，敗走阿根廷
一直令我地呢D支持你既球迷失望，依家仲要恥辱離隊

其實你幾時先生性，可以踢場好波，令球迷開心返呀

BTW即使敗走西甲都好，我地永遠支持美斯

佢想走就好了，我好想佢下一站去曼城拿英超挑戰自己

你點離的

但我想睇佢挑戰意假多d

你點算的

終於去挑戰自己

得psg同曼城呢d大財團先買得起

而家唔係話有機免簽咩，差人工姐

3大球王都係敗走西甲
c朗 美斯 武磊

都OK如果免費真係可以去蛆。
雙球王一齊踢

C朗日日迫美斯食雞肉KEEP狀態

兩個齊齊坐，齊齊飲蒙牛

你點知的

同巴塞好來好去就係囉最尾都唔知走唔走到不過去意已決，祝美斯好運，
巴塞真係望住佢沉年年買水貨，幫唔到美斯

鳩硬sir啲火影美斯post可以不理

唔係話佢份約有個單方面解約嘅條款咩？

好似6月果陣過左離隊時間，但今年推遲左完季。
要打官事就真

我美斯POST好高質的

拎咁多西甲都敗走， 咁c朗點算， 樓主又踩牙朗

牙朗前年唔係敗走左咩？
今年到美斯

下季上返西甲啦

你點影的

點會走有撚野買佢咩 又老又高薪

唔好呀，講左走就真係好走，
你咁樣實又俾人笑彈出彈入，妹下妹下啦

免費走，再同巴塞打官師

見到啲人串鳩你 係咁你點乜乜 開始有啲煩

走就走硬㗎啦
主力去意已決，留喺度都冇用啦。

我哋一齊祝球王美斯前程似錦好過啦

睇到哭左...
FEEL到SIR係真心愛美欺

雖然你假美迷，但我同意你

邊個會收留呢隻過街老鼠 講就話買姐 有撚人出手咩 下一個山神

點解有人覺得無球會有興趣
剩係波衫都賺返轉突啦

佢點恥辱的

係

敢鬼去英超咩
陣間踼得仲差過連美斯

好過埃及美斯掛

我估都係去PSG / 祖架啦

反而係，佢難畀得返巴塞隆拿份人工
免簽加減薪轉會，一代球王搞成咁都幾可憐

可能有簽字費呢
不過五六十萬周薪就唔使諗啦

祖

過街老鼠

免費其實諗得過

好想佢下一站去曼城拿英超挑戰自己

想睇佢同朗同一隊

美斯冇智慧都講得出
美斯呢招逼宮用到爐火純青啦 政治智慧不知幾高

俾大部分人感覺，係敗走

全世界都想

今次真係輸晒

想睇佢比牙朗怒屌

今鋪真係恥辱

On9 咁如果黎緊幾年留響巴塞
一個冠軍都拎唔到
咁美斯係咪又叫恥辱退休

其實上年走咪好好睇睇囉，
今年先嚟走
球隊需要重建最需要佢嘅時候就嚟走。
歐聯慘敗之後就走
咁樣唔算走得光彩囉

重申一點，我始終都覺得佢今年走係一個錯誤嘅決定。
佢應該睇現一個球員價值嘅時候就嚟走。
不過點都好我都係支持佢

新浪活同李蛇起碼都係光明正大咁迷朗同反花先，得鳩蛇迷朗扮迷花咁肉酸

拎左四個歐聯都叫敗走

你點敗的

之前我地笑過五個歐聯既敗走
風水輪流轉，到我地柒一次

你老屈我反花，我美斯迷來的

到時真係唔洗爭

咁樣講完仲唔算敗走

16年嚟拎10個聯賽冠軍都叫敗走
咁9年拎得兩個嗰個情何以堪

所以都係敗走
一個西甲敗走，一個歐聯+西甲敗走

你點敗走的？

我冇係我偶像

條褲好似瀨左屎

算 牙朗走去皇馬時拎英超 走去祖記時係拎歐聯

我有撚反過？理性少少討論離隊時機炸WO

就算你今年話要離隊，叫價都難啦，
隊隊條水喉都唔多唔少有影響。

最佳離隊時間應該係上年，
有金球，有西甲，光榮接受新挑戰
報紙佬都寫得好睇啲。

依家你係響全隊最需要你重整重建嘅時候，選擇離開，仲要擘曬面，人哋仲可以點寫你？唔多唔少都有啲難聽嘅說話啦下話。

依家出面俾人笑敗走西甲，敗走歐聯，嬲住走，有講錯？
點解唔忍多一年，攞多個西甲先？
終於明白，一個人EQ低真係影響成就

鳩sir扮乜鳩美斯迷呀 hater就hater啦
成日抽水你當人盲既咩
巴塞班高層亂咁買人賣人 仲要搵人唱衰佢
日日搞更衣室政治 美斯晨早就應該走
同你頂咗咁耐都叫有情有義
咁多年同你拎咁多個冠 咩恩都還哂啦

FUCK YOU SIR